睇完呢條片，仲有邊個岸尻會覺得碧基同拉莫斯同級

35既拉膠全能到